# XBMC Media Center language file
# Addon Name: OpenELEC OS Settings
# Addon id: os.openelec.settings
# Addon Provider: openelec.tv
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#2000"
msgid "System"
msgstr "시스템"

msgctxt "#2010"
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

msgctxt "#2011"
msgid "Keyboard layout"
msgstr "키보드 종류"

msgctxt "#2012"
msgid "Alternate keyboard layout (optional)"
msgstr "다른 키보드 종류 (옵션)"

msgctxt "#2020"
msgid "System Update"
msgstr "시스템 업데이트"

msgctxt "#2021"
msgid "System Update"
msgstr "시스템 업데이트"

msgctxt "#2050"
msgid "LCD/VFD"
msgstr "LCD/VFD"

msgctxt "#2051"
msgid "LCD Driver to use"
msgstr "사용할 LCD 드라이버"

msgctxt "#2060"
msgid "HDD standby"
msgstr "HDD 절전"

msgctxt "#2061"
msgid "Enable HDD standby"
msgstr "HDD 절전 사용"

msgctxt "#2062"
msgid "HDD standby timeout (minutes)"
msgstr "HDD 절전 시간 설정 (분)"

msgctxt "#2100"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgctxt "#2101"
msgid "Network 2"
msgstr "네트워크 2"

msgctxt "#2110"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#2111"
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

msgctxt "#2120"
msgid "Network Adapter"
msgstr "네트워크 어댑터"

msgctxt "#2121"
msgid "Network Technology"
msgstr "네트워크 기술"

msgctxt "#2122"
msgid "Network Interface"
msgstr "네트워크 인터페이스"

msgctxt "#2130"
msgid "IP settings"
msgstr "IP 설정"

msgctxt "#2131"
msgid "Static IP address"
msgstr "정적 IP 주소"

msgctxt "#2132"
msgid "Netmask Prefixlength"
msgstr "Netmask Prefixlength"

msgctxt "#2133"
msgid "Network gateway"
msgstr "네트워크 게이트웨이"

msgctxt "#2134"
msgid "DNS server 1"
msgstr "DNS 서버 1"

msgctxt "#2135"
msgid "DNS server 2"
msgstr "DNS 서버 2"

msgctxt "#2136"
msgid "DNS server 3"
msgstr "DNS 서버 3"

msgctxt "#2150"
msgid "WLAN settings"
msgstr "WLAN 설정"

msgctxt "#2151"
msgid "WLAN SSID"
msgstr "WLAN SSID"

msgctxt "#2152"
msgid "Hidden Network"
msgstr "숨겨진 네트워크"

msgctxt "#2153"
msgid "WLAN Security"
msgstr "WLAN 보안"

msgctxt "#2154"
msgid "WLAN Passphrase"
msgstr "WLAN 비밀번호"

msgctxt "#5000"
msgid "Services"
msgstr "서비스"

msgctxt "#5010"
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

msgctxt "#5011"
msgid "Start Samba at boot"
msgstr "시스템 시작시 Samba 시작"

msgctxt "#5012"
msgid "Use Samba Passwords"
msgstr "Samba 비밀번호 사용"

msgctxt "#5013"
msgid "Samba Username"
msgstr "Samba 사용자명"

msgctxt "#5014"
msgid "Samba Password"
msgstr "Samba 비밀번호"

msgctxt "#5020"
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgctxt "#5021"
msgid "Start ssh server at boot"
msgstr "시스템 시작시 ssh 서버 시작"

msgctxt "#5022"
msgid "Disable password authentication"
msgstr "비밀번호 인증 사용하지 않음"

msgctxt "#5030"
msgid "crond"
msgstr "crond"

msgctxt "#5031"
msgid "Start cron daemon at boot"
msgstr "시스템 시작시 cron daemon 시작"

msgctxt "#5040"
msgid "syslog"
msgstr "syslog"

msgctxt "#5041"
msgid "Use remote syslog server"
msgstr "원격 syslog 서버 사용"

msgctxt "#5042"
msgid "Remote syslog IP address"
msgstr "원격 syslog IP 주소"
